［突撃］每日 counter press con 有冇得搞？

既然正苦日日有press con，我哋可唔可以都有每日 counter press con?
新牌仔唔知掟，大家教吓細妹，討論吓。🙏🏻🤟🏻

自推